曬太陽巴絲入

咁多位巴絲我想問下有關曬太陽嘅野
我想問下你地會唔會搽助曬油架？
同埋如果真係要搽助曬油，咁防曬同助曬搽邊樣先？
同埋會唔會有好用嘅助曬或者防曬產品推介呀？

防曬先